GPHONE快D殺去油尖民政署啦

選舉管理委員會公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代選舉管理委員會發出：

選舉管理委員會（選管會）今日（十月二十四日）獲悉南區民政事務專員因病休假，油尖旺民政事務專員蔡亮由今日起兼任該職位，直至另行通知為止。根據今年九月六日的憲報公告，出任南區民政事務專員的人員被委任為有關選區的選舉主任，故此由今日起，署理南區民政事務專員會成為有關選區的選舉主任。

另外，選管會將於今晚為二○一九年區議會一般選舉的候選人及其代理人舉辦簡介會，簡介會前會為候選人進行抽籤程序，以決定候選人在選票上的排列次序。由於南區海怡西選區尚有一份提名表格在處理中，當區的選舉主任會於稍後另行安排為該選區進行抽籤。

完
2019年10月24日（星期四）
香港時間14時44分

轉左油尖旺蔡亮

痴撚線 射波避制裁

跟住到呢個臨時SL

推

衝過去啦

聴個名都估到佢係G那人

扮病

竟然射波

兩個字
個樣都支那啦

馬周佩芬遲唔病, 早唔病
今晚抽籤先病

放過主任，一陣18區dg主任一齊射波

英文名Laura Liang Aron

Push

即係舊個個唔敢做，換一個敢做嘅上去...

港共真係好撚肉酸

玩到long term sick leave

垃圾咁都射波

揀好一個站好邊既真係好痴線

快啲殺去

中共：已對馬周佩芬實施控制

個樣蝗到...

原來仲有咁低莊手法, 開眼界

驚到咁

接手個條友心諗 我屌你老母咩

都係綠卡緊要啲

射波

CLS

雙規？

馬太唔撚係真係淆到咁撚樣呀嘛

一齊射

政府D SL咁撚兒戲

乜撚野通告
冇名冇姓得個title

油尖旺兼南區，應該好小會跨區兼任

班政府工廢中應該成世都冇諗過會夾喺美中中間

南區條友醒目呀
我諗應該問左會DQ先搵油尖呢條撚樣做acting

馬周佩芬識玩wo
射比人自己唔洗負責
符合公務員性格

一個傳俾一個

俄羅斯練膽大法

DQ主任的兩難：

肥缺 vs 西方自由世界

C

選管會主動操控

會唔會終於搵到個無美藉主任郁ghone

蔡亮，連個名都蝗過人

蔡亮英文名係Laura Liang Aron，佢老公可能係外國籍。

聽日返工要人

照入制裁名單

支那見咁樣以後DQ主任搵支那人做

我估係同個醫生講情緒有問題，跟住開返1,2個月SL

美國人權法真係好大威嚇力

聽

馬周佩芬日日諗住DQ gphone之後點柒算好，結果積鬱成疾

留名等睇十八區選舉主任病柒曬

人權法都未正式通過就咁快見效，通過咗仲得了嘅？

改夫姓既原因多數因為係要入藉，所以佢都有機會有外國護照

支那人可能仲驚無得去美國囉!

旺尖旺？不如北區先夠遠
去均18區打卡幫人射波

push比gphone 睇

推到之鋒睇到

聽日會唔會又多一個SL

你都應該係

九龍旺角聯運街30號旺角政府合署6樓

射波射成咁

快快DQ
無就搵下一個

唔駛爭，全部入list

收皮啦5毛!

蔡亮你好

重獎之下必有勇夫。

蔡亮係咪等唔切想比美帝制裁呢? 一諗到所有用美國有業務來往既銀行都唔可以同你做生意，諗落都扯扯地

唔通呢個支那人選舉主任諗住番大灣區終老

去到佢都射埋

換人即係己經準備DQ

另一個會唔會又有急病啊嗱

肯定費煞思量搵到個唔怕美國嘅人
gphone今次DQ硬了

可能蔡亮個鬼佬老公唔係美國人，係澳洲人之類，所以唔驚
澳洲同中國關係友好

射波英文點講

馬周佩芬扮sick leave，由一個大陸人頂上DQ go home, 咁馬周佩芬有無責任呢？算唔算協助極權政府剝奪香港市民參選權？

咁撚驚比人制裁有咩事咪上大灣區囉

Gphone

所以最終DQ佢都需要制裁

俄羅斯練膽大法

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

辭職啦，咁樣射波仲有面繼續做

仲有，你估唔係你宣布DQ就無事咩，成個確認過程成兩個禮拜都唔確認就一樣係幫兇

dq gphone既話全部都要制裁

根本唔洗急
GPHONE咁出名邊個DQ佢死邊個

有份PRINT 張表既都應該要制裁

最早報名
最遲都未通知
Dllm

Aron係佢老公姓
可能美國人黎
所以唔撚驚制裁